手足們去機場坐巴士要小心

大部分入機場巴士都會改道去左人工島先， 剛剛有巴打唔知落錯車 好在有人叫住。 大家要小心唔好落錯車

推

唔好再去

好快D走

愛訓都小心